[I/A] Brawl Stars 荒野亂鬥 鬥牛 新手教學 輕鬆上分

有無人玩緊，可以加我, 帶下我玩呀

個post1001無人開

係咪等緊sgv開

玩10人 長期喱係草入面 有人埋黎就近殺2-3槍殺
根本唔洗教學

真 玩SD可以升到500 或者玩heist

1001 完唔開post
條友係咪智障

開左 頂住先OK嗎

.